啲傻閪成日話咩台灣人講既係國語

國語唔同普通話㗎

屌你老母
係香港廣東話先係國語呀

台灣人真係自稱佢地講嘅叫國語

日本人都係叫日文做國語/文
果啲叫台灣普通話做國語既一定係叛國賊，效忠中華民國

但你係香港人

你這個分化撚！

國語本質上等同 台灣官話
台灣人講「國語」就冇問題
但香港人走去講埋一份就好有問題（除非你講「台灣國語」
明明香港國語係廣東話

正如你唔會走去講德語係國語架